知道自己生命已經過左一半，究竟有咩感覺？

雖然壽命不可知 但最活力充沛最精神既年齡去到70左右
即係大約35歲你既生命已經過左一半

會唔會突然好大膽咁做d你以前唔敢做既野？
分享下

應該都無咩特別感覺

如一生只有七十歲 亦快將一半了 戀愛卻無期

中老年時間會感覺過得快啲
如果80歲壽命 30歲已經一半

係會更加細膽

因為年紀大身體狀況差好遠，你更小心自己身體

就黎要做廢老, 比連登仔侮辱, 當然係撚驚啦

仲有半世要捱

咁點解唔當今年係你生存既最後一年咁去生活

最美好的事情將會來臨

N day

咁無人會返工囉

感覺想快啲過埋下半